{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043114",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울 큐브이화 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "ゲストハウスではのどかな熟眠を志向し、夜23時40分以降には入室が不可能です。施設利用時間は朝07時から夜00時までで、朝食は提供されません。ドーミトリー客室は、ダイン、実に他人と共に利用し、1当たり1つのベッドを予約することになります。未成年者の入室可能かは、直接提携店に確認し、予約を進行しなければならず、未成年者、同居予約によって発生する入室拒否は取り消し、および払い戻しは不可能です。提携店の事情によるキャンセルが発生した際には100%払い戻し処理されます。提携店事情で客室情報が随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません。予約した顧客は外国語を含めて英語で対話が可能であり、女性専用ドーミトリーを利用することができます。荷物の保管とワイファイ、PCラウンジ、有料クリーニングサービス、共用のキチン及び共用空間が提供されます。部隊施設では屋上テラス、1階のカフェ、個別の浴室などがおり、周辺には梨花女子大、西江(ソガン)大、延世(ヨンセ)大学、新村(シンチョン)、弘益(ホンイク)大学、新村(シンチョン)ボックススクエア、ソウル駅といった名所とスングミホルモン、渋滞だ海産物鍋、ペリカナ・チキン、モスタドゥコーヒーショップ、cuコンビニ、セブンイレブンなどのグルメもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスの入室可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝07時から夜00時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、朝食は提供されません。"
        },
        {
            "question": "ドーミトリー客室は他の人と共有する形式ですか？",
            "answer": "はい、ドーミトリー客室は他の人と共有する形式です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室することができますか？",
            "answer": "未成年者の入室は提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合は払い戻しがありますか？",
            "answer": "提携店事情によるキャンセルの場合、100%払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "外国語で対話できる必要がありますか？",
            "answer": "予約した顧客は英語を含む外国語で対話できる必要があります。"
        },
        {
            "question": "女性専用ドーミトリーを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、女性専用ドーミトリーを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されますか？",
            "answer": "荷物の保管とワイファイ、PCラウンジ、有料クリーニングサービス、共用のキチン及び共用空間が提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には梨花女子大、西江大学、延世大学、新村、弘益大学、新村ボックススクエア、ソウル駅などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなグルメがありますか？",
            "answer": "周辺にはスングミホルモン、渋滞だ海産物鍋、ペリカナ・チキン、モスタドゥコーヒーショップ、cuコンビニ、セブンイレブンなどのグルメがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 395
    }
}